成班投行基金經理食屎了，要轉行揼 code 俾人撚:)

而家先係前奏，之後我睇得對沖基金先搵到食

puts 'Will code for 美爆?' # yes

都話而家手揸美國陰司紙都跑贏大市㗎啦

宜家炒中細價股唔炒大型姐
Nasdaq跌極都仲係八月中水平
跌穿200天線先再開post la

閱

投行狗，夠鐘揼 code 啦

做緊hedge fund IT 做到隻狗咁

賺到笑啦，而家先開始